想知正常人對男朋友容忍底線去到邊...

本身啱啱識佢嗰陣已經知佢過去係真係Fuck Boy
知佢由中學開始已經係咁食女，佢話就話中學時期佢都好真心，會諗住同嗰啲女朋友一世，但係轉過頭又同我講佢嗰陣有因為一腳踏兩船而俾人飛過。？？？？
仲知佢同我一齊之前係嗰啲得閒就去Club搵食，又有用埋Tinder，因為佢又大隻又幾靚仔其實真係食女無數。
同我一齊咗就嚟4年，雙方家長都已經見曬，我一直都覺得應該就咁會一世，佢平時對我態度都係好好，日日都好多好多Msg，交代自己係邊做緊乜，雖然我地好少見，可能1、2個星期先見嗰1、2次
但係最近俾我發現咗佢有第二個Ig Ac，Follow嗰啲全部都係女，唔係嗰啲Kol Model，而係普通幾百個Followers嘅女，我見唔到有Msg紀錄，但係覺得係佢Del曬。
因為覺得佢邊到識到咁多條女，仲點解要特登用第二個Ac嚟Follow，
真係唔知點算，又唔敢問佢

有咩所謂，你愛佢就應該信佢啦

直接問佢啦
睇下佢比咩反應

識法何必破法呢

上黎問得 其實自己都知咩事啦
咁多年食開女 點會咁易改
一係就繼續扮唔知 一係就攤牌88

俾佢中出即飛，搵好一個接受你

其實你已經知道答案：
1. 忍住男朋友出軌
2. 分手

結婚前諗清楚

你咁樣都係免費雞，醒下啦

所有關於愛情的問題，我的建議都係.....分手

屌呢啲仆街根本未玩夠唔生性
怕自己頂唔順就同佢set啲界線
講明點樣你會忍受唔到會分手
如果佢真係唔care嘅我寧願你搵個第二個
唔好為咗一棵樹放棄整個森林
同d揸男一齊無幸福

佢就算未出軌個心都未識（食）夠

當面對質

佢一開始已經係咁嘅人，因乜解究你會揀佢？

因為佢又大隻又幾靚仔

真..一係默默接受一係就分手

我明...
同而家個男朋友一齊左4個幾月
我係初戀 佢以前係player
佢對我好坦白將黑歷史講哂
我又唔係好介意佢既過去

不過有時都會擔心佢仲未玩夠

唔緊要啦，至少你都已經享用過佢美好的肉體了。

有種咪問囉 都屌咗4年屌夠皮 最多被分手

見到你話一開始就知道佢係咁， 我就知真係屌你都廢事

你自己都係貪人地靚仔
又唔係貪佢專一
你自己拎黎咁都放上連登

好慘，唔好放佢出黎害人

小心有性病

唔係處既男人=垃圾
二手撚 不了

算啦中學雞